第一次出去唔該入嚟睇 做好心理同裝備準備

出發前準備(MUST)
大家著一樣嘅衫蒙住口面唔好畀佢有任何認人嘅機會

3m眼罩或者其他防護眼鏡
手套，全黑色衣物，口罩(面巾為佳)，帽或者有帽外套，後備衣物，毛巾， 水，少量乾糧， 少量現金，研究地圖準備定逃生路線
另外頭盔護踭護膝 唔該準備定啦
淨係帶一張身份證銀包咩都唔好放
唔好迷戀大檯 成日話要搞組織要統一戰綫嘅一定唔係好人， 香港呢個圈子嘅歷史已經奶咗十幾年嘢話畀我哋知一定唔可以有大檯
千萬唔好帶八達通
出到去唔好拉低口罩 唔好同人打招呼 唔好講真名
做好逃生路線準備， 落到場記住咩人唔好信，信自己靈活流動

落場時
記住唔好驚兩邊嘅戰術都係一樣
人多就圍落單就打，人少就散
前面有盾兵維持戰線就用火支援
執起乜嘢有重量都出咗去先
應該起火嘅時候就起火
冇盾就散 安息人戰法 敵退我進 敵進我退
出得嚟就唔好怕 見到弱智亂咁沖就小心啲尤其係會舉手嗰啲
記住隊友有事就即刻過去幫忙拉返出嚟
如果大隊伍行進路線一睇就知唔對路， 請喺安全情況下盡快迅速脫離隊伍，避免6月10日凌晨告士打道嘅情況再出現

被捕時：
甲、 保持鎮定，詢問被捕理由
乙、 如有警方使用過份武力，切勿反擊，應高喊該警員肩上編號
警方會偷你鎖匙強行入屋搜查， 然後屈你話係你畀佢入嘅 跳過搜查令 呢個亦都要注意
（親身經歷）

被捕後
警方會叫你開電話唔好理佢， 唔好乜嘢「行得正企得正開唔使驚」
一定會同你講：「叫人破解你個電話，到時你一樣死」， 毅進仔你識條撚咩美國fbi都唔撚掂啦， 所以唔使理佢」
被捕後切勿與警員閒聊

在警署內，注意：
甲、 可要求得到水、食物和毛氈
乙、 可要求打電話出外面，聯絡家人、朋友或者律師
丙、 落口供時，警員會告訴你：「依家唔係事必要你講，但係你講嘅嘢都會用紙用筆記低，成為呈堂證供，你明唔明白？」，並向警察說「我冇嘢講」，之後不用回答其他問題
被人打就梗㗎啦，被人打完記得要求驗傷， 唔好理睇唔睇得出最緊要有書面紀錄
切勿與警員閒聊

丁、如警方通知有律師想與你見面，必須告訴警方：「我需要見律師！」
佢會大鳩你有冇現金？你冇佢就會話:「即係唔使啦」就會幫你取消咗 （親身經歷）

一定要同佢講呢啲係我同律師私人嘅事務唔關佢事

請閱讀清楚口供紙內容再簽名，可要求修改，並拿取副本
落口供後影相及印手指摸，隨後可保釋離開（留意日後報到日期）
請預先帶定保釋金（$100-500），若身上錢不夠，可要求減低金額或致電親友。
若警方不批准保釋，應再要求見律師（若不批准見律師，要記住時間地點）。

【其他注意事項】
1. 照片及證據
甲、 不要隨便將含有衝突場面的相片或影片公開，以免成為警方拘捕證據。
乙、 把拍到的片段和照片用獨立的記憶體儲存好，標好日子、時間等識認，以便有需要時可以翻查、指證。
丙、 把事發經過寫下記錄好

2. 事後拘捕
行動過後，警方有可能到或你的住所或有關團體會址找你。記住，入面的人沒有責任開門，除非警方有搜查令。除非你在街上被警方截住，否則警方電話都不用

[被捕支援]

若不幸被捕或知道有人被捕，請用以下方法將被捕者全名、身份證號碼及身處警署告知我們

(1)致電 60523621
(2)發訊息到Telegram: @SPARKALLIANCEHK
(3) PM專頁

PUSH

仲有如果想玩馬仔就唔該你準備定索帶 你哋尋晚真係好撚難睇同肉酸

push

Push

推

Pish

永遠都係戇鳩嘢多人理 SOSAD下次又見番啲冇準備嘅傻西週街跑

下次又見番乜嘢撳錢呀擠提去機場豉油雞蛋wasabi啲POST

再唔係就係嗰啲文章劈頭第一句就話你對唔住香港但又話冇屌人老母嗰啲傻閪

face id 轉 密碼解鎖
搭地鐵 買單程飛

推
3m眼罩邊度有得買 咩價位

幫樓主補充下
女仔唔好著短褲/牛仔褲 好容易走光又唔靈活
運動短褲就最好

背囊盡量唔好帶太大個
因爲好容易比警犬抓住 自己跑又唔靈活
可以咩係前面 扁而貼身嘅就最好

pish

非常同意

女仔真係唔好企前 有做開gym 運動員另計
琴晚眼見好多女仔企最前幫唔到手 但退時又走得慢
希望大家各司其職
做你最擅長既位置 用盡自己既能力
唔好勉強 因為你會拖後腿

短褲唔會易整親咩？
運動緊身長褲唔會方便啲？

五金舖！

都得

十靚蚊

運動褲靈活啲 你話牛仔褲嗰啲都得嘅 男仔著跌落地冇咁容易 受傷 擦傷

如果你著條褲鬆動啲嘅話可以直接著護膝護踭喺入面咁就唔會畀差佬 截你搵書包 講到一口泡

你哋推垃圾桶出去佢會抄垃圾收走做證物應該會攞指模 所以一定要戴手套比以前一更加要帶手套除咗防止受傷甩手更要防止留低指紋

手套買勞工個隻？

最平嘅勞工手套 貴少少嘅就學其他人咁樣買啲wargame手套

手套同面罩一樣 一係唔好帶上咗就唔好除落嚟

口罩會爛 面罩會甩
衫係永遠都唔會背叛你 有咩事直接解返開佢 著佢入返人群

PISH

幾好 學到野

常識會隨著時間消逝，我哋呢啲老鬼，好多講就講曬㗎啦，袋到幾多真係要睇大家

哇啲狗真係好賤

幫推 睇埋哩邊pls

[6.11去之前睇咗先] 6.9香港速龍勇士賽後檢討區

好仔唔當差，當差正仆街
佢唔係為咗執法㗎，佢淨係為咗打死你㗎咋
佢地係敵人， 佢哋全部都係敵人
唔好聽人講打份工呀納粹德軍都係打份工㗎咋

準備嘅嘢我見都差唔多你將差佬拉人嗰陣同埋之後嘅衰嘢 貼返過去隔離 我哋交叉推

好

推有用post

第一次行山
比多間野 當多個選擇
佢收夜晚十點半
旺角銅鑼灣都

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

平靚正嘅去深水埗嘉頓wargame鋪啦

推！

偷你匙入居冇有偷錢

推 實用

sure but what can u do

以2005年反世界貿易組織會議（WTO）的示威為例，香港警察因為韓農的示威前科，大為緊張，急忙在灣仔一帶的石磚路塗上強力膠水，以防韓農撬起用作投擲式武器。不過棋差一着，最後還是擺了鐵馬，被韓農用繩或直接用手搶過來。他們一腳踢散中間的鐵枝做武器，更倒轉鐵馬，減低與地下的磨擦力，用索帶或繩等索具組成衝車，撞向警察。

Push 香港加油

唔好意思 大家會唔會有物資組同救援組既link可以入tg

好文

推!!

學到野thx

以前睇片教 差透明膠水係指紋位

咩係玩馬仔

推 真係5年前經驗

如果係地鐵站比龜斗
應唔應該除mask？

TG 見到有人po

根據大家討論內容 嘗試整合一下：

❌注意：一啲會Team Kill(TK)嘅嘢唔好用啦：屎，粉塵塵爆❌

✅火攻：後期需要行動「再升級」先用

大家可能會有其他戰術
又會有鬼睇穿哂
唔緊要

*只少袋住一個戰術方案先，亂起上嚟六神無主起碼記得仲有一個戰術跟得到*

先後流程：

1）砲撃，水彈/硬物/其他投擲物，要掉嘅掉唒先(之後大家追逐戰好難分心到去掉野)

2)各自行動，要用噴漆槍嘅就噴，要用棍扑人就扑，要用強光嘅就照，行動時唔好怕柒，好似玩糖黐豆咁 五六個人一小隊，自動自覺組隊啦，未有隊嘅就問身邊人：「一齊組隊ok？」，比速龍暴龍包嘅人

小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友
小隊記得救返隊友

好重要所以講三次

(完)

評已正 push

幫推

幫推 新手真係睇下

鐵馬lol

泳鏡得唔得？

近幾日諗緊世界未日時點樣將d 信息唔用上網傳開去，
原來有d apps 係可以用藍牙做通信，
愈多人用個network 愈勁
希望大家裝定以備不時之需
Berkanan Messenger
暫時試緊依隻好唔好用

啊sir我病唔想傳染到人
你依家係咪想將其他香港公民暴露喺危機之中？

push推比更多人知

警察會理你咩？
記者都比佢撚

唔好講我「唔知」 「唔確定」依啲字眼
事後你「知番」既話 佢會捉你字眼
淨係可以話「我冇野講」

巴打開post講下

開左無人推

可以參考吓用黎cover自己友走用
好處係簡單易整

提多句 各位義士

大家好似潛意識默認港共鷹犬係唔會出動熱武器

不過事態真係失控既時候 真係可能會流血

萬事小心 留得青山在

藍字係真？

3m眼罩邊度買到

咁咪唔可以用智能電話用whatsapp好容易畀差佬知道我地嘅行踪？

用牛皮膠紙加紙皮做甲
俾人摷袋周到有冇問題

有first aid牌讀nursing 聽日想出去後援
我自問自己唔敢衝但想出一分力
例如有人受傷我都可以幫下手